職場中女好撚得人驚

返左1個月intern
跟住個情緒好有問題既中女做野
日日返到去都好撚大壓力
學野慢d 又比佢屌
搞到無哂心情做野
佢又成日大大聲對空氣鳩叫鳩屌
我暗示問佢做咩野咁對我又好
關心下佢係唔係唔開心又好
條中女以為我講野有骨
仲要 加鹽加醋 重新包裝到件事變左第2樣野 同其他同事講

我都係返intern啫 搞我做乜野
都唔知可以點捱埋之後個2個月...

係咪你靚過佢？

女上司個臭鮑魚

中

中女 正啊

靚少少
但我都已經hea著衫返工

個格仲撚臭

搵個阿叔moisturise下佢

衰多口 垃圾

唔係話唔信得過你
可能需要圖片加以佐證

無用

最後會係背後講返呀叔抽水想溝佢 數柒個呀叔

咁點算好

唉我果度都係咁

條友精神錯亂咁講完5分鐘之後話自己無講過,做野又甩甩漏漏咁,搞到好大壓力

煙腸要做嘢？

我而家做野個道條中女hr都係痴撚線，我新入行唔識野係咁俾佢恰，琴晚打黎屌7我咩唔識做人，講咩乜撚而家啲90後00後唔識做人 食屎啦hr狗，洗撚你教咩老屎忽

未結婚嘅中女最撚恐怖

大公司？邊個行業？

PM
有份更好intern介紹

香港人職場文化就係蝦人，無計，係美帝同大陸真係比較少

後生女本身對中女嚟講已經係原罪

因為你係女人

華人都係咁

結左婚一尻樣
格離team 女head因為誤會左我
同左我老細講 因為件事當時我老細在場
所以我老細都即卡幫我解釋(佢地兩個frd底)

any肥 尼d係咪都要道歉
咁我道左啦 佢都仲係嬲尻左我
我唔會氹番佢 我已經道撚左歉
佢又唔係我邊個 仲要有老公有仔仔

佢仲將諗嘅野作左一個故仔出嚟圓滿左佢嘅想法
令佢自我安慰 覺撚得我欠左佢 好撚癲

有冇諗過點同佢相處 會自己舒服啲？

乜有唔洗做野既intern咁爽咩

咁都忍到仲唔屌柒佢?

細公司黎 邊行就唔講啦

後生女都只係靚少少陰公

佢做人咁叻 問返佢點樣做人呀麻 想睇下佢點答

啲中女上司真係痴撚線㗎
著條普通裙都會話短 講足成年
無睇錯以年計
道德塔利班嚟㗎

呢d中女上司一定係因為屋企老公滿足唔到佢地先咁燥，如果比著我既話……

細路你咁快長大，好事黎

分分鐘係老姑婆

突然覺得自己好幸運

公司啲中女唔多唔少都有啲性格問題
但大致上都係好人
Freshgrad出黎做左差唔多兩年都無受到咩排擠

Btw 臨退休果啲女人仲閪

介紹黎食下啦

單身中女
男人婆中女
肥婆中女

3樣邊種恐怖D？

中年
信佛
幼框眼鏡
黑長直
單身
全部都中既基本上變態指數高達87%

我個fd話佢公司有個中女，對住啲女同事極閪，惡起上黎好似半澤直樹咁呼呼喝喝，但對男同事就即時溫柔過少女

同女人做野都夠煩,仲要中女...

D單身中女真係職場地獄嚟

遇到未結婚女上司就真係恭喜你
好撚癲
人生剩係得工作

職場廢老（屎忽）更恐怖

絲打？我女友都係比上司針
帶頭杯葛左成年冇人同佢食飯
佢好幾好野，冇痴線 當佢地on9

睇你描述直覺上覺得佢係肥婆

女人都好驚
女上司不嬲都係朝早佢屌你,夜晚你屌佢㗎啦
(樣衰例外）

全部都係屎

用你碌巨根填滿佢
等佢滿足左之後就會好返㗎啦

係...
杯左成年都頂到 真係好勁
我都試過當佢係on9 但一聽到佢把聲就好辛苦下

買隻airpods pro
長期塞耳仔 當佢9up
但最重要都係搵工

女友脾氣好左好多
唔會咁易嬲 eq高左好多

但凡係做得hr嘅
不論年齡性別
都係垃圾
無技能無作用但日日係到指手劃腳
根本就係一班心理扭曲嘅廢人

樓主有冇自貼睇下？

中女無男人滋潤係咁
激素無異性調節會令佢有好有攻擊性

日日係到指手劃腳呢點非常同意

離咗婚嘅中女先係最撚恐怖

早排真係會同佢嘈，個個星期都嘈一兩獲

但其實唔係辦法，依家無咩事就避開佢做自己野，但我算係佢直屬都好難避。
有咩係grp講有哂紀錄等佢無得話無講過，之後有d野幫佢跟到咪跟番,無咪由佢fuckup

中女名言:
我唔係嫁唔出，係唔肯嫁

所以冇男人滋潤選擇單身係佢自己揀
有一個乞依追過佢佢都當自己有人追好有market

臨退休你都岩

一句秒殺

....

更正係佛口唔佛心

試過d廢中女又係咁
本身唔係話好鍾意著短裙，都係配搭吓
講完我日日短裙短褲

係好得人驚每次我約左女友夜晚食飯，佢都會五點整份野話急迫我陪佢OT咁.... lunch又要陪佢食，放工又信息我講埋堆無聊野，唔覆又好似好衰咁

返埋啲垃圾intern咪唔洗做

以前有個女n展中女senior既，我平時會同個中女講早晨
有日佢走埋黎串我做野做咩唔cc埋比佢，跟住我嬲嬲地咪唔同佢講早晨
有日ot到八點，全個office得返兩三丁友，佢走埋黎問我，你係咪唔忿氣呀

同佢講正能量
做人咁負面唔得
睇開啲

同個中女講 我做埋intern應該結婚了 你覺得去布拉格定希臘影婚紗相好

樓主唔好唔開心
有咩可以搵我傾
Tg hugo1991

誤會咗咩？

放心，職場好多呢啲人，尤其越大粒越多， 你好快要習慣

無講唔覺，你自己都變咗人地眼中嘅中女

出黎做咗兩年嘢

咁就辭職啦， 日日返工對住呢啲人，影響心情

interview 如果見到有中女老姑婆係度我會調頭走

IN 都唔撚IN
浪費我時間

新工俾人屌第一下就要反擊啦，人工最低職位最低的人其實最惡。

我暗示問佢做咩野咁對我又好
關心下佢係唔係唔開心又好

intern就唔好咁多事啦
擺到明搵你出氣你比反應佢就肯定會繼續狙擊你

60歲單身深藍呀叔一撚樣

其實係因為佢地嘅性格咁先會結唔到婚

唯有試下咁樣啦

做唔做ptgf 唔洗受中女氣

體諒下，人地就停經

我認為所有中女都要被AI取代，太情緒化，唔理性

係咩？我公司有個未婚中女manager好正又靚

睇下邊D
嫁唔去果D就難搞

如果嫁得出，有小朋友
但老公唔生性要佢一個人養成頭家果D
通常會比較積極做野，個人chur少少但會好好人，好有義氣好重感情
我以前個上司就係呢類
已經走左4年，佢見我有困難都仲會二話不說問有冇野幫手

咁大反差 真假呀

真。職場最忌就係走去關心人

結左婚都係咁, 無分別

西到傻

職建辭

中女係好撚癲，不過連婚都未結既中女仲撚癲，正面開機關槍都似
呢啲人真係駁返佢先得，欺善怕惡。
ps上次新年我仲特登同個單身中女同事拜年拎利是，撚返佢轉頭

係因為佢地樣衰+性格差先岩

去個廁所 洗下杯 咁又一日

是但啦 磨下磨下就搵到下份工

再過幾年升左職之後回望返

佢仲坐緊呢個位 就知佢有幾垃圾

理佢都on9

呢個post有個好得意嘅現象
巴打同絲打講嘅嘢完全唔同觀點同角度

中女冇結婚上司先最恐怖

睇曬啲留言 老女人真係好撚癲

我啊姐又係咁

有年夏天我著普通短褲，大概包著一半大脾，佢都話我著得短，仲用好嫌棄態度講

好心你地著番條長褲

利申，番工要著制服，咁岩換完衫收工撞到佢

我心諗關你撚事咩

唔該加多樣

有養貓

老屎忽都會針對後生
冇分男女
但老女人會做得明顯啲

點解養貓=變態 有愛心喎

其實d仔女上左中學，都有同樣效果

學識講一句:

幫緊你幫緊你...

你真係唔明呢d變態單身中女

我前女上司，養左3隻貓，佢曾經同我地講，佢好鍾意貓個種冷傲，唔鍾意狗ge熱情。

而且呢d變態女人，番到屋企淨係同貓玩，唔會有咩social

後生男靚仔白正高大對中女

幫佢開鮑

令佢對你欲罷不能

女人真係麻撚煩
攞泥屌就算啦

真係唔會有事咩

講緊邊個會有事

我都係22啫
啲小朋友仲係叫姐姐

中女通常好相處既都係結左婚
好撚閪既就多數未結婚
除左HR女人一定閪有機會唔係單身
其他行業/部門做到有小小權既未婚中女一定閪到震
以前做過鋪頭個店長肥婆工作狂
日日返黎屌人由朝屌到晚
送貨佬都俾佢屌埋
仲要放假都返黎屌一輪先走

差好遠，仲有家庭嘢要諗，冇結婚嘅只有工作

學野慢d 又比佢屌
搞到無哂心情做野

依個point 係你個人問題

做intern有得學野唔係齋坐
你執到啦仲咁唔滿意

睇得出係好明顯會有分別

人地付出青春只得事業，其實幾慘

人地有家教咋

大陸行大佬文化，乜都係領導、乜總咁叫

啲女人返工好似係為咗講是非多過為份糧咁
如果有日老細話返工冇糧出 但係繼續有人比佢地講是非 我諗佢地都會繼續返

等睇女拳入黎講 歧視女性，拉

後生靚仔就唔同

公司最近嚟咗兩個internal齋坐